我個fd話屯門係美食沙漠 屯門人日日食屎

我屯門人表示駁唔刀
有冇咩必食餐廳同美食可以推薦吓
我只係諗到咖喱屋

三星飯

咩黎 係邊ga

有宵夜走鬼檔喎 你估區區都有咩

佢住邊區

紅橋好多好西wor

呢d真係狗都不屌，無牌街邊檔都唔緊要，但賣到鬼撚咁貴

係，快D走

屯門都沙漠，唔撚係呀化

雲川燒

建生果邊咁多好野食

放題類: 緣聚

唔係話特別好食

但係又抵又快又唔漏單

開個和你pay望吓，大把嘢食啦

順+漢堡包

食到喊撚左

榮少喇沙

lm

我都覺

良宵

順唔得啦，雲貴風屌打

盈豐 雲川燒
新墟 很德輝